屌你 立場姐姐成個男人咁

你睇下人地女仔，俾人圍完仲好專業咁繼續報導，你仲有咩理由唔企出嚟

唔係叫大家去送死，而係經過呢件事之後，大家要更好好保護好自己，準備迎戰

就快變立場哥哥

屌

真係要好好保護自己